免費VPN ProtonVPN

ProtonVPN supports Hong Kong’s right to digital freedom

If you’re in Hong Kong, we recommend downloading ProtonVPN for free as soon as possible.

1. Download ProtonVPN for your device. (ProtonVPN is also available on F-Droid if you prefer not to use the Google Play Store.)
2. Set up a free account in the app.

Users with a Free plan can connect to any of our free servers in Japan, the United States, and the Netherlands. By upgrading to a Plus plan, you can also access five servers in Hong Kong (including a Tor over VPN server), eight servers in Taiwan, and nearly 1,000 servers in over 50 countries around the world.

ProtonVPN間公司個CEO係台灣人

家族來自台灣台南的嚴育銓（Andy Yen），人生的第一次創業選擇了瑞士──他與團隊打造的加密電子郵件系統「ProtonMail」，2016年正式問世，不到4年，使用者就超越了2,000多萬人，包括許多國家機器容不下的異議者、記者、流亡者；這讓嚴育詮成了中國與俄羅斯等極權政府的眼中釘，同時引起稱霸全球搜尋和電子郵件的Google注意。

利申：我未用過 依加down黎用
無錢 無時間 唔識搞 唔係借口
唔洗錢仲想點人地開到口支持香港
未有vpn既你拿拿臨裝左先 全民vpn
Apple:
Android:

小心免費野

免費最貴

有俾錢版架
免費版只係閹割版

唔係我試用?

得7日試用喎

Nord VPN同ProtonVPN邊個好啲？

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離post既用後感

NordVPN 使用注意事項

- 強烈建議用新 email 開 ac (減低被盜風險)
- 新 email 可選擇 protonmail / tutanota (gmail 信唔過)
- 密碼強烈建議 15 字元以上 (需包含數字, 英文大細楷同符號)
- 連接 VPN 前謹記更改連接 protocol 為 "nordlynx" (更快同穩定)
- 若需連接雙重 VPN，則只能透過 openvpn 連接 (nordlynx 不支援雙重 VPN)
- 連接 VPN 前謹記確保 kill switch 功能已啟用 (iOS版已內置無需另外設定)
- 連接 VPN 前謹記確保 auto connect 功能已啟用

個人用後感：唔用雙重 VPN 嘅話 nordvpn 的確好快 (尤其電腦版連返 HK Server 有成 600M+)，但一用就慢到仆街，目前嚟講雙重 VPN 都係 Surfshark 快啲，ProtonVPN 就唔好提，仲慢過 nordvpn。

Premium 7日試用
過咗得free

free 得三個地點server +限速

Proton VPN有安全隱憂

又害人

VPNPenT 都唔錯 睇少少廣告就可以set24小時

其實有乜免費vpn無安全隱憂

講嚟聽下

ProtonVPN 免費版勁慢，收費版都只係好少少，一出海慢撚到...

btw 個人用過最快嘅 server 係 HK (#3~4) 同 JP (#7~8)

cyberghost (太垃圾已 del), mullvad, nordvpn, surfshark, tunnelbear 用家到此一遊

Speedtest: NordVPN VS Surfshark
Last updated: 2020/5/25 22:54

NordVPN
Location: Hong Kong
Protocol: Nordlynx
Platform: Windows 10 1909

NordVPN + TunnelBear (雙重連接)
Location: Hong Kong > Japan
Protocol: Nordlynx
Platform: Windows 10 1909

NordVPN
Location: Japan
Protocol: Nordlynx
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: Japan
Protocol: iKEv2
Platform: iOS 13.5

NordVPN
Location: Taiwan to Hong Kong (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: Singapore to Hong Kong (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

NordVPN
Location: United Kingdom to France (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: United Kingdom to Germany (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

唔識，我都係聽其他連登仔講咋

巴打識？有無咩vpn推薦？

強烈推薦 NordVPN！

P.S. 月費 plan 用家

any info?

我唔係要VPN，我係要支爆推倒國安法
點解明明係支拿港共做閪野做錯野 , 要我去防佢?

冇人會諗住“出師未捷身先死”

免費不了

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

好用嗎 ?

好過無